覺唔覺除咗政治正確之外，仲有文化正確

除咗political correctness, 仲有cultural correctness 例如宜家嘅中國文化咁，明明以前民國時期都好多人批判，但去到現代就好似變咗不可侵犯咁款，屌咗就係culturally incorrect